【波台手足】如果聽日唔係4：2

我會永遠退出波台 但依家真係好心灰
個個依家不停屌柒我

都係個句 驚嘅一皮 想上想五皮

走啦屌你老母 搵食企開D

買咗六萬 樓主我信你

好行夾唔送

巴打你有無事 覺得你好心事重重 有咩唔怕講

十卜樓主 利申:all in左$200

信你 all in 左 聽日連飯錢都未 就靠依場波
仲有3日先出糧

害到D細蚊仔學賭錢，鼓吹賭博
屌你老母，正仆街食屎狗

唔係話必中既咩？
如乜野果？😑

買左五舊水 信你 輸左當善事

巴打我撐你 你繼續做自己就得！

加油 個post就黎爆 快d開post2啦

講得好豬蛇

煩撚到
要開多幾多個post啊

跪求樓豬一定要堅料，枸煙左
唔想日日番工做到狗咁

Allin左 等咩？
上樓不是夢
做人 定 做狗 揀

公開譴責樓主殺人

唔中死全家

最撚憎人開POST出貼士

我都係, 教人賭錢就算d料幾堅都係仆街

why豬蛇唔腦豬腦個ac牙

按左層樓十扑u

唔中全家生cancer
100%

邊場4:2
我跟一千！

樓主你為左2場波開左幾多個post？
好心啦

man utd vs leci

lm

Ok

樓主 如果你係9UP真係麻煩開波前講聲
等D人可以打去馬會改飛 我都幾肯定有人all in左 麻煩晒

畢竟我們不是活在別人的嘴巴中
希望大家唔好理其他人點睇自己

講真，唔知樓主琴日個場用咩方法中，仲要連環開post力證自己，點都好，希望樓主你見好就收，連登咁撚大，今場一定有人選擇allin信你，如果你係玩野既你比小小良心快d停手，講出黎唔好再叫人買，當一個真係需要錢醫病同一個真係需要錢還巨債既人，佢地再無思考既能力，見到機會佢地就會沖，希望今場無害死人

買一千 聖誕有錢去歐洲睇波了

驚驚地買左3萬 上住一半先

你真係有運, 3:2果場都買左啦
而家先見到樓主已經代表你窮一世

路自己簡嘅
信不信由你 信咪跟囉 冇人逼

成副身家3皮幾訓哂落去

樓主 開新post啦

樓主重心料一定中撚硬 唔信個班死撚開啦 咪繼續返工搵萬幾蚊一個月囉 無人阻你

劇本係樓主想大家唔好賭
毒料
大家唔好跟

支持樓主

星期六深夜唔知有幾多人跳樓呢

做人做狗自己揀啊

馬會史上最大型集體改飛事件

好睇過戲

25倍

聽日如果中唔撚到4:2波膽
樓主全家死
中到4:2樓主一世享福

依家去ifc霸定靚位睇跳樓show

正啊 聽日買定花生等睇波

好過睇戲

咁樓主享硬福

信樓主真心想幫人

樓主話100%中

輸打贏要

問左邦民借5皮 希望中啦

一睇就知成班無睇開波
我曼會失波？咪戇鳩啦
有聖基亞係到喎

已all in 李城4：2獌
信樓豬

樓主信你
買得就要信，買5000

樓主貼張真飛出黎, 5萬以上
我扮狗吠兼認做你契爺

真心跟左10k

得返25倍

樓主全家死都係遲早既事

等緊樓主聽晚開post 2 可以比我再跟 加注

笑撚死 佢攞支槍逼人賭？

你岩

第一次咁期待睇獌狗既波 一諗到聽日獌狗入第五球 或者李城入第三球 我就J左

企硬左好耐25賠

個班話人地allin正傻系白痴仔個班，我敢講佢地呢世人未經歷過咩大浪，當到去到個個時候你係身不由己，路係自己揀，仆街唔好喊，鬼唔知啊？咁人地等緊救命個班點算呀？一係就死一係就死快d，邊撚到有路揀呀？？

拎埋d手術費去賭先

樓主不如貼下自己買左幾多 俾d信心都好

4:0
連續三場

賭撚到你痴左線
好似樓主逼你信佢咁

落到去d人問你點解死
你記得答紅魔鬼

痴線佬
屎忽撞棍中左一場波膽咁大把就開幾廿個post
最on9係有人allin，完全冇自己思想同判斷
唔信邪咪一百幾十丟落去玩下
多錢到冇地方使咪玩幾皮囉
嗰d又窮又蠢又要allin又要嘈生晒既垃圾真係唔死都冇用

聽晚我決定睇呢場波，感受下你地係咩感覺

你個名

樓主進可攻 退可守 真係不敗之地

唔貼自己貴飛都有咁多人跟

我拎哂 割包皮D 錢去買架樓豬

我都覺樓主有 d 發晦氣

希望5:1 買左總入球

睇黎呢位巴打真係賭身家

唔知allin d人豬左會唔會刮樓主🤔

痴撚線 驚到仲叫人買1皮 唔驚直情買夠5皮
係咪狗會有回佣畀你呀

永遠退出波台啦你

one way only

樓主賺夠收手 剩益街坊啊

贏左會點

學生哥無咩錢唔夠膽allin
細細地買左100 希望中左可以比錢呀媽用下

最仆街係您損人不利己

真心唔會中
我估5：2 或者3：1
49000贏
4：2唔會中

用緊網頁版

大注左既唔該聽日打去退飛啦, 就算莊家都唔會肯定到個波膽係幾比幾啦, 呢條撚樣中果一場就上撚哂神枱個個跟哂, 唔係賭開既都跟, 大注輸左都唔抵可憐

如果樓主贏左, 咪輪到我地激到跳樓

中左樓主上硬報紙 輸左俾人刮又係上報紙

我曼全季零失球啦

唉 買廿蚊支持下

我買左20萬跟樓主

莊家係會知幾比幾
但唔會係英超咁高級既賽事

願樓主平安

咁最多都係唔忿氣姐
起碼金錢上冇得又冇失

馬會戶口得返50蚊射埋落去玩下
我信樓豬架

贏錢又可以食花生
究竟有幾多個弱智既真係allin

點解會知？真心問

我好想睇人跳樓

上得連登正常應該都成年，如果聽人地講下就all in，無獨立思考能力怪得邊個？

買十蚊廿蚊咪算囉

上年曼聯咁撚廢都贏李城4-1 我係你地就all in 主其他算

樓主知唔知半場幾多

就係依場失左2球
其他都4：0對手

唔知嘅話莊家點搵錢

話唔定聽日到你上神枱

樓主肯開新post未

真心唔明點解樓主送錢比大家洗都唔要 琴晚已經送左一次 但有啲傻仔唔信或者睇唔到無買到 宜家派多次錢 都要比你班傻系話

結論：樓主出既料100%勝率

利申無買

到時我要收會費

支持樓主
樓主上一次中波膽益左咁多巴打
嗰時又係咁感謝樓主 而家又屌柒人
唔賭錢既咪出番去
Btw中學開始頂起頭家
打過幾十份工 單親家庭
決定拎儲落既錢既八成擺落呢場
贏左一定做善事 謝樓主

樓主聽日去剪個髮 買定套西裝啦 東張西望會訪問你

都有可能知既, 但係波膽真係話唔埋, 隨時有12m or own goal 改變原本預測既比數, 大注跟波膽真係唔抵

一個禮拜六日有幾百場波
其中一兩場低組別比賽有協議假波好出奇咩?

有樣野叫抽水
係咪我真心左

按左層樓買左30萬

40》25

8成？你即係唔信樓主姐？

唔信樓主allin你不如唔好賭啦

貼左飛先講, 買左幾多萬呀?

關咩事 根本做莊就係長玩必贏

上次信樓主中左5皮
今次輕輕一搏 3千算

做莊抽水已經夠憨鳩定我認真左

重心料：主其他

跟左五萬

得番25倍

屌聽日中左
我拎哂d 錢換哂1000蚊
日日打飛機射落1000蚊紙到

樓主係咪反獌大聯盟既人
中左4:2 =獌聯假波
唔中4:2=獌聯廢鳩無撚用拆樓主台戲

個人覺得 博彩公司就算控制賽果
都係控制大定細多 視乎利益同盤而定
好難話一定要4-2咁樣
假設客隊讓球-1同入球細兩個項目超多人買
咁主隊3-1 已經fit曬兩個項目
賭仔輸而博彩公司都係贏
何必夾硬規定要4-2？

仲有得罪講句 香港馬會都係艇仔黎架咋

22倍了

買左3皮

歷史上真正嘅屠狗會會喺聽日發生

40>30>25>22

sor 儲落都係得100蚊

咁你做莊一定想食到盡
如果好低成本就可以做假一場比賽
你都會將個賽果內定成最賺既比數

我曼洗打假？
有財有勢

8成
希望你儲得100蚊

你地班人識咩
樓主一定係有九轉曼陀
由未來返黎現代黎造福人群
我係你地就All in啦
仲望

戒賭熱線:1834 633

講咁撚多, 貼飛未

五皮

又逼害獌

yes 成班輸錢去狗會屠殺出火

買撚硬5皮

田lm睇樓主post all in既人被樓主屠

就憑呢句幾十蚊都支持下，證明自己為歷史付出過

all in啦仲8成

我信左樓主 all in 左七十蚊買大

lm 等睇集體跳樓

[size=50]戒賭熱線:1834 633[/size=50]

上次無跟 今次跟左少少 但得22倍

中左就可以fullpay買樓 唔中就連一盒大富翁都買唔到

有冇人諗過樓主係知個結果而唔係知佢假波

留名睇巴打條路再辛苦d
辛苦錢就儲起佢啦

到時中左你就揼春

唔中就落街篤串魚蛋都唔得啦

總之100%

英雄定狗雄呢
利申：已訓身

有冇人同我一樣一蚊都冇賭係到等食花生
無啦啦多場戲睇

點搞好

真係字面上既屠狗會
樓主又立於不敗之地

跟左樓豬，不過都重注左3.5大

我全副身家得40蚊, dum乜9春

樓主高招 種族大清洗 蠢人落地獄

拎埋個仔d奶粉錢去跟樓主先
我老豆以前就係咁

我話八成個位

未試過咁期待非大賽又唔係愛隊踢既波

辛苦錢拎黎大注跟一個唔撚識既人

跟500

真係柒左先屌囉

樓主俾多場料我
想買多幾棟樓

Lm 買左20 中左請老豆老母食飯

好想曼聯黑哨搞到差少少4:2

上次中左29萬 all in哂

準備600幾萬上樓

咁我希望我揼春
唔想睇人跳樓上頭版
上面寫住 單親家庭獨子疑輸波跳樓身亡

樓主中左一定毒果見，唔中就A1見

如果聽日曼狗入第5球/李城入第3球既話
呢度會點樣呢

Lm

樓主都講撚到明100%中
唔係咁無信心等完場先抽水呀?

叫媽咪錄定星期一東張西望先 應該會有樓主

留名等睇樓主聽日上返神台
利申:馬會account全部錢已all in

唔係依到
係香港會點

應該係40>35>25>22

死前記得著曼聯波衫相認

識嘅都唔會啦

跟左

入左但係吹offside,亂吹/死都唔吹12碼
喺英超好常見

係40>35>30>25>22

其實不尋常賠率 馬會係咪會查🤔

玩夠啦 樓主收手啦

着咩色好
紅色好猛

推到聽日場波開

藍色幾型

已經無人再貼飛支持樓主

All in左100蚊

件作客幾靚

佢中過幾多次

聽日會唔會落到5倍

著曼城耶耶托尼啦
42號
4:2

有冇人見到ifc條龍尾去到邊？

1次

聽日唔知會落到咩位
聽朝先落到馬會入錢
諗住買$500

但係賠率一直跌

次數唔答但100%命中

4:2會落到咁低？

屌我買定白色
利申：信樓豬借左 1000萬all in

其實樓主聽唔唔係4:2 都冇咩野
反正佢都唔入開波台

屌佢班人係咁大注大注買緊

就紅色啦 越猛越好
變厲鬼搞鳩害你輸錢既樓豬

點解突然無人信樓主

快啲買啦唔係又會再跌

屌成班傻系 跟跟跟
準備跳樓啦

利申 跟咗500

馬會打手開始全面進場
屈樓主9up

花生

屌你
我all in 1000萬
咪撚嚇我

心水清 靜觀其變

姐係你

曼聯4:2
著舊既blackett/pogba啦

如果真係中會點 超越思古井既炒車事件

認真講 出面幾個大莊都無落 得狗會係咁落就知唔係技術調整 係好多錢買左落去
今次真係好睇

跟白頂紅

比你發現左

樓主琴日個場就話退出連登，今日呢場就退出波台，仆街了今次⋯頭盔不知不覺間已戴上

打到得22 升番先再買

跟左200

買少少試下運囉咪當
個個成年人嚟 幾十蚊拎到出嚟咪玩下 唔玩咪算 又唔洗句句疾住條友嘅
幾廿蚊對你嚟講唔係閒錢而你輸左就幫唔落啦

唔好撚憨鳩啦 馬會抽哂水 點會輸到爆廠 最多賺小左

呃緊老母d錢跟樓主呀
你地咪再搞到跌水

下次去吹水台開post咪得

一次點解可以玩到咁大

樓主系必中的！

唔係唔信
係叫你唔好all in咁白痴
實贏架？
係 贏左好開心
輸左無左筆血汗錢 樓主唔賠架

E巴過左曼聯未

狗會9成有mon post
然後自己玩野狂跌水氹你班傻仔落搭啦

你地無論做咩都係改變唔到賽果！

其實admin係咪做過手腳？
做咩個post係熱門落得咁快？

信人 不如信自己

樓主話100%贏, 搞事出返去

辣殺假膠 一下又係咁屌鳩樓豬
一下又跟左50萬 一下又呃老母錢

樓主個放料post 比人del左？

早買早享受。遲買少幾舊
再唔落注就封盤架啦

樓主劇本 盧卡古4粒 然後獌讓賽 俾華迪 同 馬列斯一人一粒

應該會得返10幾倍

訓先 聽日借5皮 allin

本身我all in左50萬
而家呃緊老母果50萬買埋落去

anyway就算你真係信都唔好賭多過自己affordable既錢落去
賭錢呢家野 係要量力而為 輸要輸得起
千祈咪撚賭身家 咪撚諗住一鋪就搏到筆錢返黎做你想做/有需要既事情

可唔可以講下 點解你會知道係4:2?

信你

唔洗呃下話 同伯友講樓主有往積支持 俾埋條link伯友睇 佢幫你撲多200萬都得啦

中咪好彩
輸咪當買個教訓

點解樓豬中一場就個個當佢神咁拜

我曼唔會腳軟！
重心料：主其他

訓先 聽晚一齊見證歷史一刻

賭31分之1 既機會，真係all in?

如果投注額太高,馬會可能將筆錢買落外國大莊家,如果真係開出,佢仲有水位賺

del左po

又唔見d巴打估中曼聯同巴素利賓菲加同組比人拜

一中就29倍wo
梗係個個都貪心想咁爽啦

係呀 小注個班咪係囉

歷史上香港最多人跳樓嘅一日

同問

暑假嘛

一次機會 辛苦左好耐
仲有個呀媽要養
六合彩都未買過 錢未賭過
認真問 無投注account係咪就咁行入馬會買都得？

就黎開學要買書先搞d咁既野
d二手書店發啦

好抉擇 又想買500又想買1000
輸錢咪當睇場波 贏咪做下善事同屋企人分享下

樓主驚唔驚人按門鐘

100%命中！

宜家連登係咪冇人識起底？

今次風向好唔尋常

幾皮野都話要跳樓個啲不如唔好賭 幾皮野 認認真真返一兩個月工都有 難聽啲講句 你第時屋企有咩突發事可能唔止用你幾皮野啦 到時又跳樓呀

認真, 3皮買入球大
2皮買波膽
就算樓主9up你都未必輸錢
樓主中左你都係贏少d, 但筆錢都夠過生活

好多連登仔重讀緊書咋
未返過工添啊

咁呢件又係突發事黎既

樓主，琴日無跟你，今晚我會信你，希望你真係幫到我渡過難關，我發誓以後唔會再賭

佢係出左呢個post之後先再出4-2個料
所以話佢精神分裂講完叫人唔好叫佢比料轉頭又開post

跟左
相信樓主

有4成機會輸五皮

按左層樓跟樓豬了

今次咩事 個形態好唔尋常好怪

屌 我無戶口 未賭過 想支持下樓豬
不過朝早可能得返5倍

樓主100%命中
我係驚位巴打禁錯制買錯波膽先叫佢咁買咋

有無人平時唔睇波 都想知場波個結果

最少應該都十幾倍呱

樓豬有冇諗過今日你玩得咁開心之後會有手尾跟

有，聽晚真係想睇波

原本唔想睇呢場
聽晚一定好熱鬧

第1次咁期待獌場波

有咩手尾跟

表示唔識買波 係咪入馬會話買4:2就得？

以後唔上波台, 好撚長手尾架

你又知樓主係玩？人地都話信就信 唔信就唔信

賠率有冇機升番

入7-11講買4:2呀
馬會係用黎買馬

有 開賽之後李城入波先

屌係咪玩我

其它賠率比人買爆
或者馬會有新(內幕)消息

去ok先有得賣

如果輸左5皮你會點

贏硬, 唔好講無可能發生既事

我叫晒親友all in左十幾億
準備買返塊地

分36月還

40落到22 一定有人唔只買咁少

有咩工搵幾皮 介紹比各位手足
搵多幾個錢好過賭

買波唔係去香賓大廈買咩

趁條女訓左㩒左佢10皮跟水
後日比個驚喜佢

聽日開戶口

富士呀

早午晚三更保安返晒咪搵到囉

ok

收到風
+x哥買咗十億
超越返馬化騰靠今次

唔係驚就係喜

同佢講 你個10皮？無咗lu~

跟樓主買場波已經一世唔洗捱窮
原來脫窮就係咁easy

已經唔存在喇

有冇諗過係狗會mon完post
特登調低賠率做過假象好多人買搏你跟

跟左就唔好怨
賭波有工定贏唔洗返工啦
成班on9又要跟又要驚又要屌

唔講以為連登世界第一大論壇

聽日買定薯片汽水睇波

可能樓豬就係狗會高層 上一鋪比啲甜頭你
反正第一次啲人淆下淆下 都唔會落得多
跟住今鋪水鳩你地全部去all in
馬會要fat fat了

心水清

Btw 之前樓主唔係講到自己識牛鬼蛇神仙之類既學說咩？

屌李兆基都買左100億
反超錶機

信你了 樓主

一睇就知佢地未賭過啦
利申：未賭過

我第一次賭已經脫窮
你班傻西波台狗賭左十幾年仲係得幾千蚊身家

急不及待想玩玩了

樓主個頭盔笠到落腳指尾

買左林寶未？
咁都買唔到啊傻西死窮撚

上個post冇緣 今次細細地gun左
希望樓主堅料

好想跟重注.....主場贏算
贏小小好過輸身家

笑撚死

場波幾時踢

No la 佢掃地架咋

巴打怕乜撚
信就信
唔信就算
落廿蚊 輸左冇所謂

巴打唔會害人
決定all in
20000積蓄

落左100 中就中
幾時踢？

其實佢講出黎都未必要買架啦，牛唔飲水唔撳得牛頭低， 又學費又棺材本為乜。

買左800蚊 樓主加油

咪就係

[size=6][/機會黎啦、人生第一個一百萬！size=6]

去新post集氣thx

無問題實跟你
集氣

小賭怡情 細細地跟$100

咁大個人冇自制力咩
班波台狗都on99

人地樓主都係分享下
鍾意跟幾多 跟唔跟自己識控制啦

咁都有位入波台手足, 你係咪on9

開始覺得係假膠

咪撚買 我就環遊世界 你就繼續返工

少少地25倍跟左$300賺下零用
輸左唔肉赤 贏左捐少少之後拎去叫雞

得返22倍

百五鎊對巴打嘅信任。

十五 想講百五蚊港紙

馬會有難了

細細地跟樓豬

英國有50倍喎

想跟你咁買 但人係香港

過澳門買

得番22倍

推

買左100萬

樓主係未來人？

又話機會得一次 咁快再開po?

樓主貼左自己張飛先啦

樓主真係咁保守架， 驚就一皮，唔係all in 咩？

樓主好多巴打屋企人又重病又盛要你救架

中一場全港無乞兒，上樓話咁易

跟左1皮

上樓？其實唔難

認真..我借女友錢訓左身..
中左樓主一世健康

澳門賠率 40 去到 33
係咪因爲樓主

樓主畀料振災

咪係,明明內幕中鳩硬
仲叫人唔好買咁多
借埋財仔都要ALL IN啦
我就買左50萬左右

即管串尻我 聽日bin硬你

玩咁大

五皮有幾多啊

買左一百

樓主d信心返黎

問左財仔借左20萬 allin 左

屌你老母而家先講可能唔係

19倍

入我老豆ac買咗12萬

圖呢

40倍 跌到 19倍

17倍

樓主己經去到神級，講幾句排定心丸
我又加左1千倉

40>35>30>25>22>19>17

似係你弱智

唔買先係弱智

有錢唔需要靠賭

Chi lun sin

當支持曼聯

好彩既係我30倍就買左
唔好彩既係聽日會有幾多人一鋪清左份糧 急不及待想玩玩了

咁買曼城了

已經碌爆晒卡買野，等呢場找卡數，多謝樓主

重心料

17 倍

上次跟樓主3：2買左1萬 依家夠錢上樓了

係咪因為樓主搞到22變17

係40變17

得 17 倍
未買唔想買了

贏左固然開心
但希望就算輸左都唔好咒樓主
亦都有閒錢先好買 唔好賭身家
祝大家今晚屠狗會

屌 推到個賠率係咁跌

借左財仔50k買...

40倍變到得翻17部

終於可以做業主了

今晚一齊谷爆狗會

50萬跟 贏左出飛

輸左一齊搵樓主

羊左捐1K出去 輸左捉樓主賣屎忽找數

同路

欠緊24萬卡數
用銀行最後個20k買左
信你巴打!
唔得既話就會申請老破

仲讀緊書 拎咗筆錢黎allin 應該可以找啲loan

All in 訓身
輸左賣屎忽都唔掂

按埋層樓跟了 希望一層變十七層啦

照計 4:2 有 90 倍+，40 倍到家下 17 倍仲衝入去買 ?! 唔排除會開 4:2 ... 但值唔值搏先? 你地仲幾百幾 k 咁買 ...

跟左樓主
買唔買到樓睇呢鋪

唔識玩
即係唔好去馬會買？

香港馬會獨市 ... 外圍又犯法 ... 馬會基本上無得輸

吹水唔撚抹嘴

我再買50支持你巴打

下期六合彩

All in 訓身
下個月有冇飽飯食就靠尼場

真心想問 要有幾多人投注 先可以令個賠率由40倍跌到17倍？

按確定啦！

最扺死係樓主上次中咗個 3:2 波膽，有人跟有人無跟到，今次咪癲晒囉！ 波膽好講心水 ... 必中就冇咩可能，唔知頭唔知路嗰班就幾 k 幾 k 咁鋤落去，睇馬會賠率由 40 倍 打到 17 倍，十萬八萬 (甚至幾十萬) 飛走唔甩

有啲人好笑到到話開 4:2 賠死馬會，又話咩馬會要搵其他賭波公司對沖

今朝搵人入左50個，睇住個水位跌😂😂

叫哂身邊親戚朋友買
今次成個家族終於有出頭天
多謝樓主

越黎越想中唔到

40倍個陣買左$30
輸左當食少餐M記
但係依家去到17倍
幾K幾K咁買個班真係睇路
樓主都諗好後路話出埋今次 就深潛
事實係呀 -6中左一次 有冇咁好彩再中多次呀?
利申 食住花生等睇苦主post

上次睇唔到個post
今次跟左50k

樓豬同狗會夾埋
做低賠率引連登仔入局
利申買左500

啊媽睇醫生既錢買左落去 掂左啊媽就有救

鄧女士

嘩... 爸打你

大波!

留名睇仆街

為左跟樓主 香蕉批都冇食 唔好令我失望

好緊張 開波未

有冇人覺得阿積士個場其實好假

會唔會邊世紀車禍

聽日嘅自殺率直線上升

冇帳號冇買到

係咪都上報紙，一係奇求tip中，一係ifc集體跳樓
我睇都係後者多

買總入球6@9.5穩陣D好d 4:2 3:3 2:4 5:1 1:5都有得收

仲有6:0 同 0:6

真正有買嘅又有幾多個

15倍

無人買點會落飛落咁快

幾點開始比賽?

大大力屌樓主/咒樓主如果唔中乜乜乜果班應該過半數有買

btw 中唔中 祝樓主身體健康

拗頸買左5：2

開咗波

好驚呀仲未入波

1:9

食屎啦你

入波未 樓主呢

買好撚多

4：2, cashed

g9g

成班傻閪 咪撚自己呃自己啦

攞哂結婚d錢仲問條女老母借左幾萬去賭

成班白痴仔